「突發」沙田大量藍屍推23條

有23條既話已經無人會再提你買口罩

又係何妖條仆街

認返自己老母啦

一派口罩就大把人簽

推

true

Push

目測主動走去簽名嘅都係新腥港人大媽樣

衰過乞衣 小小野都貪

正常佢哋身邊應該有便衣睇場，一搞佢哋就拉人

路過寫何君妖拎左個

之前何妖搞23條記者會先好笑，話有100萬人投票，有20%左右嘅香港人支持，其他係外國+中国境內嘅人，但佢哋都係中国人所以包括埋

屌 其實佢地知唔知23條係乜野

點解唔拎
名就寫柒貮壹
電話就831831831

唔知，只知有著數

啱啱經過粉嶺火車站都有

唔好以為藍絲支那人好少

睇嚟想趁機搞23條

全地球都係，所以23條可以過

無拎，個口罩派得俾路人都唔方好野

三層紙

戴咗仲快死

今日有街站 仲多左軍裝狗行咇

好耐無見

Mk都好多

港豬都唔少啦
唔好睇少港豬數量

push

沙田唔係黃區咩？點解咁多人簽名...

又話沙田黃到金，人呢

23條
我地玩完
佢地都玩完
不如推啲03年反23嘅文宣警告佢地

不如關注埋陳伯

今日15/3陳伯會係尖沙咀同旺角搞街站

對家好識利用藍絲冇腦依點，真係會用到盡

真心唔見得有任何可能性會過到23條
除非港共又想整左多二百萬人上街

一嚟美國一定會做嘢
二嚟唔使23條港共都玩撚晒

特登搞到缺口罩，再救世主咁派俾你

黃大仙都係大量藍絲 有狗保護

美孚都有

沙田柚！

長沙灣A2出口都大把

周圍都有啦
佢地心仲想拿埋電話同地址tim

真心認為閪門梓敬嘅威脅性仲大過23同盟

有23條既話
你話要買口罩已經係顛覆國家政權

搵人拍片，證明簽完有野派

同埋好可能簽名果班人都係老臨，好似d大聲公檔口咁不停簽完又簽

我要求全民主派議員、地區議員出黎搞街站反對23條立法！！！

今日咩事，元朗 屯門都係

信黨，唔驚人群聚集

冇人care你寫咩名嫁

佢理得你寫習近平丫
佢count 數量架姐
你支持左23條立法lor

何君堯 靠廿三條 告急立法會選情

梁振英 靠廿三條 翻身奪行政長官

民主黨 靠廿三條 模糊真普選訴求

太子旺角警署都有

係咪填緊選民登記表

連儂牆有新圖了

咪由得佢哋簽囉，講真，政府都知條例根本立唔到，如果立到一早立左啦，根本都夠票

大圍都好撚多

見到路過記住屌兩下
唔郁手就唔係犯法

屌

真 非常認同
又或者可以幫佢加速主義

diu 跟本佢自己選舉工程，塊牌有埋佢個樣。

其他建制反而無出黎

和理影

大埔墟都有

啱啱行過睥住個呀嬸 然後佢即刻行開左

大埔公園仔都極多藍屍簽名推緊23條 睇啲牌好似係同一堆人

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

荃灣都有

今日15/3陳伯會係尖沙咀同旺角搞街站

係唔係覺得自己好撚醒

叫人去玩膠簽名係鬼定on9
幫人造數cls

又如何，叫極一齊屌尻佢地
又話多便衣呢樣個樣

淨係識攪簽名，有本事咪攪返個支持23條大遊行囉。
有説服力好多喎

要推
要多d 行動對抗惡法

九龍城家計會都有，見到係咁埋廢佬身要簽名

貼撚晒佢

粉嶺都係

btw 狗車一架係廣福道 巴士站落車位隔離

全港九新界都係

未見過狗咩
一齊食椒囉
幾隻狗就驚到瀨屎咁

美孚都係

個班奴隸有咩所謂, 死撚左仲嗌緊多謝黨

過就過梗，就睇香港人點反抗

提下大家都得掛？

我要求全民主派議員、地區議員出黎搞街站反對23條立法！！！

唔該推比民主派議員見到

企撚曬係到阻路 屌佢老母

咁所以你寫唔寫佢都一定砌夠數囉

我知你好意
都係想放負
公海叫極冇人理
大埔真係得個名係黃

係
你去排隊果刻已經俾佢有藉口話好多人排隊簽名支持
簽埋名佢理得你資料真定假，count數量

佢盡地一鋪，出盡力推！

你見佢早個月比黑驚個筆錢就知佢根就想硬過
雖然我諗唔到咁做嘅好處 無疑係抱薪救火
但係唔能夠否定嘅係 佢哋會立法 將會係一場硬戰
可能係最後防線 輸嘅話 一年黎嘅努力 流嘅血都變得徒勞無功
再者 依家全球都比武漢肺炎搞到一鑊泡
根本冇心機理我哋
各位手足真係要有心理準備
隨時都有可能係最後

一班畜牲日日係度亂吠

支持立喎，最好快手啲添

好撚陰公，有個女人帶住小學咁大嘅仔 係度簽名 佢做緊嘅野係令自己下一代生活喺極權恐怖下, 但佢以為自己保護緊個仔

點會過硬，到時又整過二百萬人上街政府咪又試下夾硬喎囉。

大家都知點解藍絲攪簽名唔攪遊行啦。

如果簽名係真民意就唔會有反送中啦

天水圍都有

藍絲狗真係浪不虛名，一眼就睇出佢用隻狗爪挾住個狗牌

荃新天地出面都有

我明你講咩呀 但同樣道理 如果行完佢哋會理
場運動6月9就完左啦問題就係佢根本唔會理
但又冇可能由得你日日行 所以一定會有黑警鎮壓
佢哋應該都估到會好大反彈 所以先比多筆錢黑警
所以我先覺得 一打就會打好勁

今日維穩費到帳日呀

真

你咁講都啱，如果到時政府真係無賴成咁，再犯同樣錯。咁同立左23條已經無分別

又要 要身份證no.

大埔火車站同埋大埔墟公園仔都有，有防暴喺附近巡邏

不嬲都無賴嫁啦

立法與否同個簽名無關系囉

但大愛撚話對付無賴要用道德對抗

黃大仙2檔，出盡力呢鋪

粉嶺火車站都有

佢地只係想造「民意」

大埔都有 見到都燥

普通人落去送頭咩，係都等到區議員落到黎先啦

搵岑子杰？

成班賣港仆街！點解唔去死啊班人

上水名都火車站條天橋都有
仲收集個人資料同簽名

大埔有街坊屌緊屌佢地

大埔墟車站出面都好多
要比多簽名嗎？ 整返個唔支持23條囉

認人呀

有23條=邊個叫買口罩就係造謠=我們都是李文亮

太子都有 好多老人家簽

攝影學會出動

大埔有無人黎幫手

越多越好集體感染，手足唔好行近
尼D濕鳩簽名有撚用

你係咪冇腦咖？

憑乜野話過硬

粉嶺都有

送d口罩係咩級數先？

送中都過唔到
23條會過到?

廁紙口罩

甘我簽名寫“反對23條”得吾得

所以我好好奇

除左未立法，而家差佬軍管香港已經同立左23條分別唔大。

人地唔會理你個簽名有冇效架柒頭，屌你老母投票呀而家？

而個阿伯唔撚戴口罩係到噴口水

由鳩佢哋啦呢類簽名玩到臭玩到爛，真係唔需要去阻止，如果簽幾個名就解決到問題仲有反送中運動？如果煽動大家去阻止簽名好可能係狗，因為眼見唔少便衣喺附近。

收皮啦 邊次二百萬人上街仲有用？
依家7百萬上曬都理撚得你

點解仲咁撚蠢又俾資料少數派

各區周街都有，好恐怖

一定唔好簽
人地理得你簽牙朗定美欺
簽左就計數
少數派永遠最無恥

佢地會要身份證no.統計年齡層🤦‍♀️

咁咪直接立23條囉，如果你覺得已經無分別

唔簽條數都可以老作

為左貪 佢地根本唔知咪係23條
真係冇

大埔警察多撚到 一早佈處好哂

點恐怖都唔夠200萬人上街震撼啦，點解藍絲攪簽名都唔攪遊行？大家心照啦

何妖真係好黑人憎
踢走左佢仲要煩人

人地揾食啫

呢個時候係認下D便衣狗嘅時間，唔敢殺狗都認下個樣保護自己

有罩唔同講法

咪係而家呢個時勢少咗人出街，反而網上言論更可怕

粉嶺直頭有幾部狗車泊係巴士站呃鐘
巴士do7ble park 黎落客

影便衣狗相好時機

淨係識貪眼前小便宜嘅人on99

等緊有人提起姐
好似陳同佳咁

我屌你老母，
咁黑警夠係搵食姐，
我依家屌你老母都係搵緊食呀ON9仔

請各區區議員搞聯署

線上定現實都好

明明23條係爦炒王牌，成班驚驚青青做乜鳩

條撚樣幾時自首？
台灣大選都完左幾個月

記得影大頭
可以簽名寫光復香港

點解要幫佢拎注意力? 依家成個23條簽名係何妖自己班人打緊飛機，唔理佢係想保立法會個位定點，民主派一回應咪即係入左佢個局囉

垃圾藍絲廢老落地獄

咪係
港共夠膽咪立囉
睇下立法會會唔會俾香港人鏟平

頭先專登去睇，已經有師奶同呀叔屌柒班生番，亦偷聽到無後生險

成班垃圾廢老
係到破壞香港

簽

簽光復香港都唔錯

下次搞多次，唔好派口罩戴口罩囉

仆你個街 得班藍屍死畜牲簽

做俾美帝睇 香港人係反對
佢攬炒搵黑警鎮壓格硬過完
美帝話無人反對咁點

今日各區應該有呢個活動
d廢老講嘢都唔正係到鳩嗌叫人簽名

仆街大圍超多人

A出口 紅綠燈嗰個位？

一來鳩簽你都控制唔到
而且最好咁，唔係美國都唔做野

C出口都好撚多

荃灣都有,頭先見到. 仲有狗保護

排撚曬隊呀 我地可唔可以學佢地咁

美國信既話 人權法就唔會立啦

用嚟做新聞啊ching

大圍勁多

沙田要人

今日筲箕灣都有成班垃圾藍屍

咪係

其實簽黎有咩用，個政府做野跟本唔使得到民意授權

簡單講啦
時間上真係無可能
除非坦克入城

點解熱門可以連一個post都冇

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

上水都有

驚車已經喺隔離等緊
邊個出手拉邊個
跟著就話港毒分子連和平聲音都容不下

越近立法會選舉就會越多呢啲嘢
呢啲攤位出得嚟嘅都收咗拳頭費
呢排食肆旅行社撈唔掂、失業果啲廢老新移民全部上線有工返喇
（現金出糧都可以lam 埋綜援）

見到就見到囉
係Un耳
但唔好比佢哋搞大、make noise
咁佢哋洗咗嘅錢功能就有限

越嚟越似03年

投票的話仲係六四比...

黃大仙都有

我有少少想去排，亦建議大家都去排。
但我係好注重私隱嘅人，我唔會寫我真名。
我諗我會簽史伐隆，大家覺得咩名好啲？
希望佢啲口罩夠派了

其實無
但立咗的話即刻收得皮
港共都係會無所不用其極
二百萬人都唔會理
所以唔好掉以輕心
防疫基本就係維穩既工程
透過疫症消滅敵人

仲要有一大堆狗車喺隔離

正呀, 而家D外資已經想走
立埋23條咪終極攬炒

海怡鴨脷洲都有

而家有民意授權 係佢認為民意既民意

成個page除左何妖出名少少 連個似樣少少既少數派都無

連施永青都淆底唔玩

懷疑何妖走頭無路 要盡地一煲 但都係無人理

終於有人發現

上水都有 有防暴狗係地鐵出口附近守候 大家小心

up

施永青都係商家佬
真係愛國咩
大把人愛國過佢 死撚得仲快

係火車站吉野家出口 出去後右邊升降機笠位埋伏緊

各位真係要諗定對策依家對家一早放曬狗車出嚟等我哋咩都做唔到，就係想大大聲話俾我哋知制度內外都佢哋玩曬

仆佢個街

派個口罩就投佢？佢太睇少香港廢老既貪心啦，派完一係唔記得係你派，一係調返轉頭重屌你d口罩廢

美孚荃灣都有

屌你老母

灣仔有大量
可以點反擊

唔好理，唔好去挑釁
班撚樣而家係少數派黎咋

後面有防暴車照住

見到係大圍成班廢老大媽圍住何妖影相又拍手

沙田火車站 藍屍好似收工

筲箕灣都有

【簽名救港、匹夫有責】我去咗簽名撐23條！

睇左佢哋塊簽名板基本上無乜人簽名

推快D ，,一國一制，等香港白手套地位都冇埋，全力支持

冇遊行又推仆街法

武肺人士唔好去沙田至好啊

借個位推

集思廣益 如何騎劫對家
今日同街站藍屍瘋狂辯論

其實佢唔夠數都係自己簽

無人理佢地已經係最好回應

呢啲時候仲出黎辣火頭
駱惠寧咪一狗樣

人地要議席，要西環撐佢梗係要多做野啦。

當佢簽到10萬個名，用返藍屎思維，姐係有700幾萬人反對

應該要諗下

佢地幾時立法做

講真疫情未過 大家又點打算 或用咩方法表態/行動

我唔識議會制度

會係9月後先立法定之前

唔洗咁大反應嘅
大家都知條數係作，你知我知單眼佬都知。
所以有著數點解唔去拎？
蛇齋餅粽就照拎，政府就照屌照反

呢啲對黃絲先有用
對港豬同淺藍完全冇用
要講啲貼身啲嘅嘢

貪呢啲小便宜你都係廢老嚟

咁有咩建議? 除咗錢之外，好似對佢地都冇咩害

咪就係錢
用返反送中果堆長輩圖理由已經得

日日煲channel
自我洗腦

擺街站既連咩叫23條都唔知啦 佢地就真係收錢做野啦

有無班支那廢老走去交叉感染？

屌頭先經過銅鑼灣見到街站
叫人簽名果條友都講緊普通話

幫推

23條立法係中共嘅逃生門

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

【AN OPEN LETTER TO U.S. SECRETARY OF STATE MIKE POMPEO | 致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信】（Individuals to Co-sign 巿民聯署）
Link：

借個位來

集思廣益 如何面對支持23條藍屍+便衣狗
今日同街站藍屍瘋狂辯論

但23條冇送中既話真係唔關錢事，除非美國取消關係法